覺唔覺香港搞成咁係一種共業嚟

所有人都有罪，只係程度上嘅唔同

此罪不同原罪

而家科興清緊第一浸

同意

唔明點解啲撚樣可以大大聲咁上網認叻💁‍♀️

係
一齊等待黨嘅愛

香港人缺少自省

全世界都有錯
係我地cctoy冇錯

除咗初生嬰兒，小朋友，有病嘅人...諗唔到有咩人係可以話自己無罪

笑